# Informática2-2022-FRSFco

Repositorio con presentaciones, código, enlaces y más de la materia Informática II de la Carrera Ingeniería Electrónica de la Facultad Regional San Francisco de la Universidad Tecnológica Nacional.
